星展豐盛理財推薦人

有無巴打自己/屋企人有星展豐盛理財?
屋企人比匯豐激親想轉會 個職員話如果有推薦人 推薦個個人可以有600蚊現金獎賞 只係按幾粒制

反正都係 幾舊都執埋佢 有興趣tg我
Tg